一齊杯葛係車到食煙既司機

以前通常都係垃圾紅van係會有陣煙臭酸宿味
依家連搭的士/綠van都會遇到

如果唔係繁忙時間既話
我聞到架車成陣臭味一定會落返車等下架
冇理由比成舊水搭的士都仲要整臭自己套衫
此風不可長

大家一齊杯葛,拒絕二手煙，個肺都健康d,

咁你咪唔好搭 行路仲健康

煙剷出返去啦

Sorry 我唔食煙

一齊拒絕二手煙

呢D係三手煙